<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>微博香港其人其事观察</title>
    <link>https://hkwbrecorder.github.io/</link>
    <description>Recent content on 微博香港其人其事观察</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Jan 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://hkwbrecorder.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>任命骆惠宁为驻港中联办主任，无涉港经历已退二线的地方大员</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/gevents/2020-01-04-1/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/gevents/2020-01-04-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
任命朱咏雷为国家广播电视总局副局长
任命骆惠宁为中央人民政府驻香港特别行政区联络办公室主任，免去王志民职务
骆惠宁简历
骆惠宁，男，汉族，1954年10月生，浙江义乌人，1982年3月加入中国共产党，在职研究生，经济学博士。
1970.09-1971.10安徽省马鞍山市郊区慈湖公社知青
1971.10一1972.11安徽省马钢第二炼钢厂工人
1972.11一1978.10安徽省马钢第二炼钢厂团委干事
1978.10-1982.08安徽大学经济系政治经济学专业学习
1982.08-1985.05安徽省政府办公厅秘书
1985.05-1993.03安徽省外经贸委引进处副处长，技术进出口处副处长、处长(其间：1988.09-1989.09在安徽大学外语系进修；
1991.09-1992.06在安徽省委党校进修班学习)
1993.03-1995.04安徽省外经贸委副主任、省外经贸厅副厅长、党组副书记
1995.04-1997.0l安徽省政府副秘书长、办公厅主任
1997.01-1998.02安徽省政府秘书长、办公厅党组书记
1998.02-1999.10安徽省巢湖地委书记
1999.10-1999.12安徽省委宣传部部长
1999.12-2003.04安徽省委常委、宣传部部长(1999.09-一2002．Ol在中国科技大学商学院管理科学与工程专业学习，硕士研究生)
2003.04-2004.12青海省委副书记(2000.09&amp;ndash;2003.07在中国人民大学经济学院政治经济学专业研究生班学习)
2004.12-2009.12青海省委副书记兼省委党校校长
2009.12-2010.01青海省委副书记兼省委党校校长，青海省政府党组书记
2010.01-2010.01青海省委副书记，省政府副省长、代理省长、党组书记
2010.01-2013.03青海省委副书记、省长、省政府党组书记
2013.03-2013.04青海省委书记，青海省省长、省政府党组书记
2013.04-2016.06青海省委书记、青海省人大常委会主任
2016.06－山西省委书记、省人大常委会主任
2019年11月，不再担任山西省委书记
2019年12月任全国人大财经委副主任委员
现任全国人大财经委副主任委员，中央人民政府驻香港特别行政区联络办公室主任
王志民简历
王志民，男，汉族，1957年4月生，福建仙游人。1975年7月参加工作。
1975年-1976年　福建省将乐县插队
1976年-1978年　福州军区战士、文书
1978年-1982年　郑州解放军测绘学院制图系学生
1982年-1985年　福州军区教员、秘书
1985年-1992年　福建省委办公厅副主任科员、主任科员、副处长、处长
1992年-1994年　新华社香港分社办公厅副处长、处长
1994年-1998年　新华社香港分社妇女与青年工作部副部长
1998年-1999年　福建省厦门市人民政府市长助理
1999年-2006年　福建出入境检验检疫局局长、党组书记（其间：2000年-2003年在福建师范大学经济法律学院学习）
2006年-2008年　中央政府驻港联络办副秘书长兼青年工作部部长
2008年-2009年　中央政府驻港联络办副主任兼副秘书长、青年工作部部长
2009年-2015年 中央政府驻港联络办副主任
2015年-2016年 国务院港澳事务办公室副主任、党组副书记
2016年-2017年 中央政府驻澳联络办主任
2017年-2020年1月 中央政府驻港联络办主任
     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HK事件：内地（对外）媒体在其中的作用观察</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/gevents/2020-01-02-1/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/gevents/2020-01-02-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
几个疑问：
1、为什么官媒比较暧昧，却开放给自媒体报道？
2、 【@环球时报】 为什么牵涉较深？
3、 自媒体在其中的作用，有官方默许，还是自发组成的利益集团？【@忙碌的嘎嘎】与【@孤烟暮蝉】互掐后为什么退出，还要删除所有微博？
涉及的传统媒体和自媒体
@环球时报/@环球时报海外版/@环球网
@新华社香港分社
@孤烟暮蝉 —— 广东南方系
@帝吧 —— 目前不确定归属，应该是个民间散漫组织
其他相关大V（非关键）
事件：
1、2019-11-12 环球记者【@记者白云怡】参与在港内地学生转移活动，【@孤烟暮蝉】微博宣传
【内地生质疑这是不必要，后续是学校宣布停课、暴徒占领 香港中文大学 、香港理工大学】
【目前此事动机成谜？】
2、2019-11-25 环球海外记者发邮件质疑BBC爆料“环球时报已经写好建制派赢得区议会大选的报道”
3、2019-12-04 【@环球网】发布他们来了，微博内示例图片来自帝吧
4、2019-12-14环球时报主编【@胡锡进】微博宣传香港旅游安全, 但内地游客被围殴现象时有发生。
                                         </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPK群体微博大事件时间表</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/ganalysis/2019-12-30-1-0/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/ganalysis/2019-12-30-1-0/</guid>
      <description>2019-8-25【@我们是香港警嫂】注册
特别说明2019-8-28【@帽哥basa】推介 【@我們是香港警嫂】
特别说明2019-9-17HPK集中在16、17、18注册微博帐号
构建内部群组管理2019-9-25占位待补事件
特别说明2019-11-11★东北小哥在香港被黑衣人团伙欧打
香港警方对小哥及时救援普通香港市民对小哥提供热心帮助同时对香港社会存在的冷漠表示深度的遗憾愤慨谴责香港黑暴行径，催促香港警方尽快拘捕凶手2019-11-22东北小哥在香港被打发出第一条微博
内地媒体前期掩盖事实不报道，后期只有零星报道2019-11-23HKP【@疾风中青劲草】内涵“受害者有罪论”
东北小哥随后受HKP粉丝多日网暴2019-11-24★香港公布区议会选举结果
非建制派席数：建制派席数 = 343 ： 41非建制增加派席数：建制派丢失席数 = 218 ： 258非建制派:建制派 = 706100票(58%):499153票(41%)【@何君堯JuniusHo】票数不多，落选2019-11-25★网友曝出微博有香港黄尸警察(链接)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>转载：【忙碌的嘎嘎】微博流量广告分享计划月收入</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/gevents/2019-12-30-1/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/gevents/2019-12-30-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
2019-12-30 12:44
这是11月份微博共享计划的分红，34639块！看清楚了，这是11月份一个月的钱，我现在可以离开了吗？放着40多万的粉丝不玩了，放着好好题材不写了，钱也不继续赚，我才是傻子吧？可以放我走了吗？别再喷我了行吗？等钱到账后，我会捐出去一部分！我不玩了， ​​​有缘再见！！！(刚不小心点到自己可见了) ​​​​
         </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>东北小哥在香港被打发出第一条微博，其后受HKP粉丝多日网暴</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/gevents/2019-12-22-1/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/gevents/2019-12-22-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明​​​​
 对HPK内涵“受害者有罪论” 言论表强烈示谴责 !!! 对HPK粉丝“受害者有罪论” 网暴小哥的行径表示强烈谴责 !!! 对内地媒体前期掩盖事实不报道，后期有零星报道表达无力和可耻 !!!               </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HKP女警控诉职场性骚乱，反驳警队文化借口</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpg/2020-01-07-1/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpg/2020-01-07-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
看来开黄腔、微博发文侮辱女性或许是有传统的。
     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HKP粉丝哭留后，抱团侮辱【@七落索】</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpg/2019-12-30-1/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpg/2019-12-30-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
HKP发表侮辱女性言论，内地大V @eprom 野生舔狗自己上门。
             </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPK【聪哥520】及粉丝侮辱性言论</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpg/2019-12-29-2/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpg/2019-12-29-2/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
【聪哥520】2019-12-29 13：34
在我很早期的微博上我提到國家可給予一些旅遊推廣予香港吸引香港到內地走一走。那時在這裡新不知道爲何會有一堆杆精一直故意曲解我意思，直接拉黑完事。
到近期才發現她樣子生得蛇頭鼠眼，還用圖P得自己好像美女一樣。果然是相由心生，整天在微博撕那個撕那個。 其實，每個人都不完美，我是警察但也有時候我也會做錯事。是否應尋求一個美好的改變去進步，而並非惡意無腦地去批判別人。 我真的沒有替你生氣過，只是替你感到可悲。像你這種人現實生活是非常令人噁心的存在，應該是沒啥朋友很可悲那種吧。 建議你去看看醫生，醫好了沒有會再怪你。
【聪哥520】2019-12-29 18：50
瘋狂撕瘋狂撕到沒完沒了，連政委也盯上了。 酸你樣子又怎樣了，看到你樣子一定要說喜歡你？一群叻仔只會開分身留言自我打飛機，攪反動分裂你們最利害。
你不撕人人不撕你，你即管撕了整個微博吧！ ​​​​
【聪哥520】2019-12-29 22：37
我在這裡向那位被我說是「蛇頭鼠眼」的人作出正式道歉。我連你的樣子都沒有見過我是沒有資格去嘲笑的，我是不妥當的，對不起了。 我只是道聽途說，其實你應該美若天使，心地善良。更況且每個人的審美觀不同，我不應這樣說。[作揖][作揖][作揖][作揖]
還有輕易評人當「小三」也是不妥當的。我怎麼會理解你的感情生活是如何攪的。 抱歉了
PS: HKer-WB-Recorder按，HK自前清和民国留下的狎气，开黄腔是本性，半殖民半封建的杂合性体现。
                                         </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>转载：【七落索】对【聪哥520】及HPK的质疑</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-29-1/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-29-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
《网爆、人肉、辱骂，这就是HKP执法的方式吗？》
香港警察入驻微博几个月，我从最早撑警、点赞、鼓励，到发现一系列问题。
现请你们正式、正面地，回应以下问题：
 请香港警察B回应：为何称东江水是创汇大业，伤害内地同胞感情？ 请香港警察B回应：为何称1967香港暴动是中央政府和周总理在背后，发布不实信息？伤害内地同胞感情？ 请香港警察B回应：为何在香港政府禁止公务员使用“中港”一词后，坚持使用这一错误用法，伤害内地同胞感情？ 请香港警察B回应：为何声称“一国两制是内地制度向香港制度靠拢”这种颠覆红色政权，破坏一国两制的言论，伤害内地同胞感情？ 请香港警察B回应：为何违反《宪法》《基本法》等法规的定义，坚称中国为香港的宗主国，暗示香港为附属国的言论，伤害内地同胞感情？ 请香港警察B回应：为何对内地女网友开黄腔，说“你如何和我一起洗澡就不会错过我发新微博了”，破坏纪律部队形象，侮辱内地女性？ 请香港警察“政委”回应：发文暗示内地小哥“不正常”，“一身是胆”，导致内地被打小哥遭受网络暴力一个月有余，却对错误视而不见，绝不道歉，伤害内地同胞感情？  请香港警嫂回应以下问题：
 请“我们是香港警嫂”回应：为何在直播间嘲讽、批评曾经帮助过的内地人民警察深圳小天？ 请香港警嫂chanchanbabyHK回应：为何先询问内地公立学校学位、随后又不承认并指责内地网友？ 请香港警嫂风中微尘正式回应：你一早认识黄警，并和他一起嘲讽过国内同胞，说明他本身就黄，缘何声称“我不知道他后来会变黄”？  请你们正式回应以上问题，而不是一再对我做出以下行为：
 人肉我的个人信息、工作卡，并扩大宣传 多个港警群内组织网友对我进行投诉 多个警嫂群内（包括香港警嫂小雅猪、香港警嫂静静等多人）组织网友对我进行投诉 帝吧联长以“民族宗教问题”发帖号召网友对我进行举报 骚扰我的合作媒体、骚扰我合作媒体的主编 香港警察B对我开黄腔，说下流话 香港警察B讽刺我为“那位文章不好的娱记小姐”、“宇宙第一娱乐记者小姐” 香港警察聪哥520，在我没有在他微博下留言、没关注过他的情况下，侮辱我的长相为“蛇头鼠目” 香港警察聪哥520：人肉我的网络痕迹，并罗列展示，进行公开羞辱 香港警察聪哥520：回应网友造谣的内容，称我为“小三”，“和福特基金会有勾结”  我2010年4月23日注册微博，其中从未修改过名称，从未逃避过任何问题。
 曾因不满南航员工泄露客人隐私而被辱骂； 曾因支持发文北京政府拆除天际线，而被北京科技大学学生辱骂； 曾在微博的评论里跟自己的朋友说了一句“我刚才发了一条关于采访李易峰的手记，阅读量还挺多”，而被该条内提到的许魏洲粉丝误会我PK二人流量而辱骂； 曾因不满京剧演员王珮瑜亵渎舞台、忽视观众发声反对，而被京剧戏迷辱骂； 曾经京剧演员、公知刘桂娟涉嫌注册小号构陷、造谣其他无辜京剧演员，我表示不满，而被刘桂娟粉丝长期造谣、辱骂。  以上我和内地网友之间往来，撕逼也好、对骂也罢，大多停留在口头之争。除一两个我知道是谁的人之外，99.9%的人，并没有人如香港警察、香港警嫂一般，对我做出上述序号1到序号10的事情。就想内地网友就豆腐脑甜咸之争一样，是我们网络生活的自娱自乐。这一切都是我的经历，像生活中的不和谐音，虽不愉快，亦无伤大雅，平添人生阅历。
并且，我友情提示大家：在香港警察【聪哥520】挂我的那条微博里，大部分和对战的内地网友，大家都是有事说事，有一说一。
只有你们，香港人，在来到微博之后，从不正面回应问题，从不觉得自己有错，从不对伤害过的内地同胞道歉。相反，你们的一系列做法令人震惊。你们：
 要大湾区特权：涉及医疗、教育、住房 初期接受心意卡，到后期收受大量礼物 给内地意见不同的网友扣“黄尸”“恨国党”“分裂分子”“仇港”“仇警”“CIA”“第五纵队”等帽子 在群内组织举报意见不合网友，致使其多年使用的微博账号被封禁 以几十万粉丝的身份挂意见不同的网友，致使其被网爆，账号被封禁 人肉我 网爆我 在相貌上嘲讽我 在微博上挂我  以上行为，别说违反公务员、纪律部队人员及其家属的行为已经违反纪律，已经超出了身为人类的正常底线，非常人所为，亦非常人所能容忍。其内心之无情、下手之阴狠、言语之凶恶、组织之残暴，叹为观止！
自人类有史以来，自新浪微博开设以来，尚从未见如此龌龊行为，从未见来自同一个群体（香港警察）、来自同一个地区（香港）的人，可以对内地网民做出如此令人发指、令人不齿、令人终生难忘的行为！
不要以为挂出之前内地网友对我的辱骂，就获得了武器。我再友情提示一下，他们都是内地人，他们才是在红旗下、新中国长大的人，他们对香港人做出的以上种种，即便与我个人意见不合，心中也自有公论。
请尚有一丝良知的香港警察、警嫂，反思你们对内地网友做出的上述9件事； 请香港警察、警嫂、内地大V、普通网友，摸摸良心，有事说事，回到问题本身，而不是对我继续做出本文第二部分提到的10件事；
请我提及的几名香港警察、警嫂，正式回应本文开头我提出的10个问题，正视你们的问题，而不是遮遮掩掩，欲盖弥彰。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HKer蓝丝写手曝出遭国安驱逐、诽谤希望工程</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkerswb/2020-01-08-1/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkerswb/2020-01-08-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
             </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>转载：爱（中）国主义差异化和文化的关系</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/ganalysis/2020-01-07-1/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/ganalysis/2020-01-07-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
目前存在两种爱（中）国主义宣传，而且可以在同一个人的认知中无意识地自由切换。两种爱（中）国主义，分别是以贡献为基调和以特权为基调。以贡献为基调强调的是付出和回报的不相称，以特权为基调强调的是回报和付出的不相称。回报和付出相称的话是没有宣传传播意义的，毕竟平权是常识逻辑要求，反而会被逐渐淡忘了。
在认识中无意识自由切换的条件有两个，一个是地域差别（港澳台、外国），这是长期宣传强调差异形成的固定思维。另一个是能力外溢（即有能力选择不同国籍），这是市井文化中的势利造成的。
本着严以待人，宽以利己的世俗态度，一般处于哪种基调下就特别讲究表现出“谦让”和“为别人着想”地来理解另外一种基调，这是面子文化的表现形式之一，是客观社会现象和个人意识过程相互协调的复杂作用，往往会表现出和本性不一样的行为。以强调贡献为基调的那波人会愿意宽容以强调特权为基调的那波人，存在一定的特权忍耐度，而且随个体忍耐程度不一样，会产生不一样的特权享受程度，他们会安排一个好听的文化概念来安慰自己的心灵，“好客、热情、大度”，如果要超越社会平均忍受度的话，就必须给安排个“服从大局”的理由，这个看似无法从细节辩驳的大概念。
以特权为基调的爱（中）国主义，也特别理解以贡献为基础的那波人，经常要给他们讲开阔视野，要团结名义上等同的自己。并能引经据典的改造理论来论证这两种不同基调存在的合理性，以及达成宏伟目标的必然性。能享受相应特权的，必然是赞美歌颂，学习本地语言宣传表达善意，扎根深耕建设美好。如果失去期望享受到的特权，将会通过表示委屈、“为别人着想”的解释贡献其实是精神需求、谩骂诋毁、放弃爱（中）国主义甚至走向对立面。
如果排除文化的外衣，本质上这两种基调酝酿的是不平等，如果不平等差距加大，就会受衍生出的外力来平衡这种差距关系。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>微博邀功激赏，粉丝求颁共和国勋章</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkp1/2020-01-04-1/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkp1/2020-01-04-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
             </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hkers微博增粉套路分析</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/ganalysis/2020-01-02-1/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/ganalysis/2020-01-02-1/</guid>
      <description>重要的背景是：
 1）HK事件暴发，暴力行为将HKP和游行示威人群的矛盾推向对立，双方支持人群按蓝、黄分别界定。
 2）内地媒体采用暧昧的态度不具体报道香港事件，怕引起过于广泛的关注，对过往政策的成败评价产生巨大压力。
 3）从而产生小道消息源的抱团垄断行为，由于反送中的存在，HKer对新闻相关法规无需遵守，顶多只处罚到账号受限。
 4）为扩大影响，HKers需要扩大影响圈，会拉拢一些内地大V分享垄断信息源，并提供利益分成，形成利益共同体，必要时能给予吹捧。
 5）垄断信息源为维护相关利益，会选择性报道内容，甚至伪造内容，以求树立形象，同时需要利益共同体打击不同意见者或掌握实际信息者。
重要的前提：
 1） 大陆恰逢70周年建国，爱国主义高涨，对分裂行径特别愤怒，但碍于HK一国两制，只能从舆论和物资上提供支持。
 2） 在垄断消息源下，形成狭隘的对立关系认知，容易受消息源利益共同体的立场影响产生情绪波动，对不同意见者产生敌对，并能上纲上线到爱国高度。
 3）内地军警的长期良好形象，会被迁移到对HK相关人员的认识上，由于对HK本身的情况缺乏必要的了解，大多数网民还停留在港产剧的想象中。
 4）内地一直存在的HK优惠政策，内地的确有部分层次的妇女对港籍有渴望，甚至不挑对象。而且能作为返转内地的精神和物质优越感。
增粉的几个套路：
 1）表现出爱国，这是内地网友所期待的，也将是内心认同的门槛，主要营造敌后战斗者、孤胆英雄的形象【符合内地剧集宣传模式】
 2）表现出夸奖内地变化大，甚至可以贬低HK的一些人和事来产生优劣差距认知的。【内地媒体长期引用外媒或外国友人来达到自夸的目的，也是平息内地不满情绪的一种方式，从而产生强烈的被认同需求，这和国家地位及文化影响力有关，自我认识和国际社会贬低之间产生的整体自卑心理，特别渴望获得认同】
 3）特定职业掩盖下的神秘行为【比如：前期只发图，不说话】，激化好奇心。
 4）特定职业掩盖下的逆向行为【比如：政治观点、情感歪曲等】，可以在特定职业下被谅解，也激化起要改造敌对者的爱国使命感
 5）安插评论的托儿，在评论中引导风向，相互关注提高权重，以便显示在评论区头条上，甚至可以用自己的小号代劳。
 6）适当的时候买粉，显示关注度高，一定要用疑问的语言发条微博（“为啥又增加了粉丝？”），低调的显示自己受到欢迎，让自己的粉丝产生心理安全感。
 7）到不利自己的微博言论下点赞，一方面体现自己的大度，一方面给自己的粉丝指路，去表达维护的观点，也可以定个位，在暗地里组织举报炸号。
 8) 适当的时候示弱（卖惨），以便躲过外界质疑，推脱自己的错误，强化粉丝的逻辑（外界对自己的污蔑和造谣造成的艰难）。
 9）适当的时候洗粉，发表特立独行的观点，拉黑、禁言不同意见粉丝，以便巩固归因外化逻辑的植入，成为自己的禁卫军。
 10）结交更多有影响力的大V，转发微博引流，相互到评论区串联，以便形成联盟的既视感（即使没有关系，也可以产生错觉）
总结：
 以上列出的增粉行为，可以在任何一个大V的行为中被观察到，只是各自组合使用的技巧是否娴熟而已。微博就是这么玩转的，也希望混微博普通的你别被人当了枪使，尤其是来微博战斗和挥洒爱国使命感的，你基本就是杆来福自动步枪。爱国就去真实世界干点实际的事业，为自己也为国家做出应有的贡献。对普通网友的你，微博只能浪费电和精力，其实不能产出什么价值。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HKer身份&#43;爱国口号&#43;小道消息=微博网红？</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkerswb/2020-01-01-1/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkerswb/2020-01-01-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HKP臭臭，煽动网友抵制内地一芳加盟店</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkp2/2019-12-31-1/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkp2/2019-12-31-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
【如图，也有网友不理性言论】
【摘录网友理性言论1】
你搞清楚了台湾品牌方，香港加盟店，内地加盟店三方的关系跟各自的政治立场了吗？上来就喊打喊杀？内地加盟店都是内地人在经营，是爱国内地人的生计，你把人家饭碗砸了，你来负责人家一家老小开支？你这种行为跟抵制日货时期砸自己同胞日本车的憨批有什么区别？你就算搞抵制能不能有点脑子，先做做功课？【@香港香唔香lol】 你这么勇猛，你先带头去把香港的店砸了再来煽动。
【摘录网友理性言论2】
香港这一家店贴满垃圾、是家黄店，我🈹️🈹️路过看到了，他气惨了！二话不说拿出手机拍下证据，po上微博，然后要大家抵制内地的加盟店
                         </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>转载：示弱（卖惨）在公共关系中的应用2</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/ganalysis/2019-12-30-2/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/ganalysis/2019-12-30-2/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
一般示弱的目的是为了推脱自己的责任，并获取谅解。在生活中于人于己并无大碍，知错能改那就善莫大焉了，一般也就事情平息了。如果示弱后获得观众同情，有了改过自新的机会，却不思考如何改善自己，并且挟持同情肆机打击报复提供证据者，说明其目的不在于获得同情和改善自我，而是要挟持同情支持达到更大的目的。
  攻击证据提供者，目的是降低观众对其丧失信任，从而对其提供的证据不信任。一般套路：
1）人身攻击
2）道德攻击
  攻击证据本身，目的是增加观众耐受性，提高对错误的感受度。一般两个套路：
1）大局看、长远看，啥都不是事，强调大而化之的目标，妄图掩盖事实。
2）类比，举例比这更恶劣的事都能原谅，那这事就更不值得一提。
  一般两者同时进行，分开角色承担不同任务的话，不容易让观众产生心机深沉的感觉。如果一个人兼任，给人留下考虑全面，老谋深算的印象，就无法维护简单随性的人设。
高级战斗一定是派别间的吹拉弹唱，有利益纠葛和意图。全员反对那就是来送死，有些智商的都不会这样蛮干。熟悉宫斗剧套路的学究们，这里没有弱者，都是斗智斗勇。
网络法制化才是镇压鬼魅魍魉的正义手段。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPK 宣称退博（纳入归档记录次数）</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkp1/2019-12-29-1/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkp1/2019-12-29-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
         </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPK举报炸号粉丝团观察名单</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpfans/2019-12-29-1/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpfans/2019-12-29-1/</guid>
      <description>粉丝群名：【爱国人士聊天群】 创建博主：呦呦旅游网（WBID: 5928787678）
 博主曾用名： 粉丝群曾用名：【举报群】  博主：帝吧联长（WBID: 5174551863）
 博主曾用名：  粉丝群名：【静静很忙】 创建博主：我們是香港警嫂（WBID: 7291169635）
 博主曾用名： 粉丝群曾用名：  粉丝群名：【最穷的你们】 创建博主：香港警嫂-小雅猪（WBID: 2712957620）
 博主曾用名： 粉丝群曾用名：  粉丝群名：【中华兔子联盟】 创建博主：中华兔联（WBID: 3089583060）
 博主曾用名： 粉丝群曾用名：  粉丝群名：【美利坚社会主义共和国】 创建博主： （WBID:）
 博主曾用名： 粉丝群曾用名：  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPK多次演弱小无助退博，等粉丝哭留</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpg/2019-12-29-1/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpg/2019-12-29-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
                 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>转载：示弱（卖惨）在公共关系中的应用1</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/ganalysis/2019-12-29-1/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/ganalysis/2019-12-29-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
—— 记退博事件背后的心理博弈
  示弱存在的条件，环境存在实质性的压迫，或长期通过不对称信息渲染的压迫，产生对弱者共情和认同心理。
  示弱的时机：
1）自身错误引发的问题被多数指责2）外界压力下无法做逻辑合理的澄清   示弱的作用，引发保护欲望，强化外部压力是造成问题的主要原因。固化因果思维链，只要再出了问题必然是外部压力的归因固定的条件反射。
 1）推脱自身错误，一般示弱先强调一个外部原因导致自己艰难处境，强化因果关系的必然性，达到弱化自身问题的目的。2）观众产生保护弱小欲望，会在情景共情下降低逻辑判断能力，相信被强化和被引导的外部因果关系，从而忽视对象本身的问题。3）及时见好就收，不然会因时间过长而遗忘，或多次使用该技能让观众产生矫揉造作的心理反感，要给自己留好回归的台阶。   一般女性因自身弱小，在社交上应用比较娴熟。不排除在公共关系上被组织使用，结果一般是难形成比较固定的公众形象，适合短期策略。
  应对措施： 为保护女性，这里不做过多描述。基本是还原真实处境，和明确自身优缺点。还要注意节奏，避免公众保护弱小心理下的反转，在其示弱时展现必要的大度，给观众产生平等的心理印象，增加观众在证据面前对提供者的心理认受度。（不断诋毁证据提供者，也是降低观众对提供者的心理认受度，从而降低观众对证据的信任度）。
     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HKPW在粉丝群【最棒的你们】号召举报炸号</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpw2/2019-12-28-2/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpw2/2019-12-28-2/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
                 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPKW求公立?私立?学籍之谜</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwg/2019-12-28-1/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwg/2019-12-28-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
嫂嫂别删呀！25号打听公立学校，被大湾区家长转发出来，刚才就立刻自抽嘴巴，说自己从来没想过公立学校学位！被网友怼了，我放出来截图之后，就把两条微博都删了。 您那张脸是拿滚刀肉做的吗？ 瞎话张口就来，撒谎精！[怒][鄙视]港人这吃了吐、吐了吃，拉出去的屎💩还能往回坐的德性，真他妈是一脉相承！ 又想要东西，又想污蔑我，您好歹也把手脚弄干净点儿，别满地落屎汤子！ @ChanchanbabyHK
                 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>专属粉丝群【静静很忙】举报炸号行为</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpw1/2019-12-28-1/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpw1/2019-12-28-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
         </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>亲自到微博群【举报群】号召举报炸号行为</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpw2/2019-12-28-1/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpw2/2019-12-28-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
粉丝群名：【爱国人士聊天群】 创建博主：呦呦旅游网（WBID: 5928787678）
 博主曾用名： 粉丝群曾用名：【举报群】                       </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>微博群【中华兔子联盟】举报炸号行为</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpfans/2019-12-28-2/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpfans/2019-12-28-2/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
         </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>微博群【美利坚社会主义共和国】举报炸号行为</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpfans/2019-12-28-1/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpfans/2019-12-28-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
你确定？ 说真的，一天到晚说我指挥网友，说我们结党营私，这个那个的，光会污蔑我，却一张截图都没有。反倒是你们自己，今儿爆一个群截图，明儿爆一个群截图，没琢磨琢磨是为什么吗？ 以及，你姑奶奶我是真的没有群。 因为，“君子群而不党，和而不同，周而不比”。
PS: HKerRecorder 选载时，觉得这个群的名称和成员昵称及头像，真TM一群憨B
             </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>提出HPKW公立学籍内涵警察的批评</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-28-2/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-28-2/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
之前因为深圳小天发出三张照片，是《香港警察子女内地升学意愿表格》，其中《富余学位信息登记表》中包括大湾区九市公立幼儿园、公立小学、公立中学。小天发微博之前外网已经传得到处都是，微博上他也不是第一个发的，但随即就收获了@我們是香港警嫂 的一波言语攻击，视频及文字整理如下。
此后又有“一只曱甴都没遇到”的香港警察，在群里说“都怪那个叫深圳小天的，差点搞不成”。都是同行，别涉嫌撩骚女网友的时候就交给“国内同行”解决，要特权的时候就疯狂diss我们的人民警察！
包括警嫂还有一系列在微博内涵小天的动作。不少人全程围观，有人想回顾我也可以整理出来。
语音文字整理如下：
因为其实，这个资料我是很早就知道啦，我比他发出消息来还早了一天多知道，你知道吗？因为我们是内部消息，肯定更早知道，对不对？但是我们就暗暗知道就好啦。
今天我看网友，把那个内部文件发出来，搞得一大堆的节奏，一大堆的舆论，我真不知道他脑子是干嘛的，是不是？
——“（带）节奏不一定是中国人，CIA在内地也有活动的。” ——嗯对，我觉得肯定啊，重点是那句，叫什么呢，我就喜欢你看不惯我，又干不掉我的样子！
哈哈哈哈，是不是？我就是摆在这里，我就是来这里显摆，来气你的，怎么样？我就是显摆气你的，怎么样啊？
我觉得，我学得也挺快的呀，是不是？哈哈，哈哈哈，对呀，你有本事，你来跟我PK呀，你又没有这个正面跟我交锋的胆量，对不对？哈哈哈哈哈……
一开始我听到有些人讲（文件）这个事情的时候，我是挺生气的，因为，你那个是内部文件哪，你怎么可以把它发出来呢？那我就挺生气的，所以我就，不管他谁，我就怼他呀，我天不怕地不怕的，我还怕你？哈哈哈哈哈哈……没有啦，开玩笑。
不断的、不断地，去做了好多事情，好多人背后做了好多事情。尤其是那个，人间炼狱的警嫂，对，现在，就是在这边要特别的去去去感谢她们，真的做了好多事情！
就像我们在拍戏，OK，我就是负责抓眼球，搞笑的，幕前；然后她们幕后做了好多事情。真的。
视频结束。
本文内容视频链接
另附： 讨论微博直播打赏如何从账户转出视频链接，男声为【冲先生】</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>提出HPKW群内号召举报炸号的批评</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-28-1/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-28-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
香港警嫂小雅猪，要点逼脸！ 第一，我指出安哥不是大腿，只是普通事业编制员工，是在帮你们认清现实，好心当成驴肝肺。指出事实就叫分化同胞呀？难怪香港人一天到晚喜欢撒谎呢！这样可以避免分化呀。 第二，攻击警嫂这个罪名还是算了吧，我的截图事实清楚、证据确凿，您丫好歹也是执法人员的老婆，这是攻击还是揭露事实，您自己心里没点儿逼数吗？ 第三，无凭无据组织举报网友，涉嫌网络黑恶势力，具体什么意思可以去问你安哥，他就是负责普及政法知识的。除此以外，你安哥没有任何业务范畴和实际权利。 第四， 你截屏我的微博，到处发给你的粉丝让他们对我进行无理举报投诉——给你老公也留点脸吧！纪律部队家属就特么这个德性样！丢人现眼的东西！
另外，静静，让你群里也老实点儿，不然我就真把你内视频放出来了。[微笑]
还有什么中华兔子联盟的，什么他妈实时信息造谣啊，造谣你妹！污蔑我造谣本身就是造谣，这一个一个ID，打算让姑奶奶起诉新浪微博顺便把你们这帮下三滥的东西都起诉了是吧？
我微博如果炸号了，直接起诉新浪微博，连带你们这样举报我的，一个都别跑。
                                             </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>求公立学籍内涵警察及打赏收入视频</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpw1/2019-12-28-2/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpw1/2019-12-28-2/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
     公立学籍内涵内地警察视频链接
另附： 讨论微博直播打赏如何从账户转出视频链接，男声为【冲先生】</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>爱国情绪输出比吃作家饭容易多了</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpv/2019-12-28-1/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpv/2019-12-28-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
@帽哥basa 摸摸看，你还长着face吗？怎么就那么无耻呢？你当谁是傻子呢？大家打赏给你让你给港警买东西的钱，花完了？这是又要开启新一轮乞讨了？ ​​​​
                         </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>白糖的脱HKP粉的心理历程</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpuf/2019-12-28-1/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpuf/2019-12-28-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
有时候我都想写一篇自己的撑警心路历程，但是看了好几位写的撑警日记，真的从每篇中都能找到自己，其实这才是一个普通路人的真实情感，非常类似甚至一样，所以写起来也不会有什么新花样，而且我觉得5个月的撑警就像耗费了5年的心血，现在回想累而不值。
我刚才特意回到被炸的初代白糖号，看了一下时间线，在6月份撑警以前，我最后一篇微博停留在2015年4月，半年前的我真的是响应国家号召一心爱国爱港重新拾起微博，就想把微博当打向gaza的武器一样爱的热血沸腾直到那一天的分水岭，现在反过头看，觉得自己很可笑，一个在生活中很严谨，做事有条理，遇事都在脑子转一下的人，在网络上激情起来，连辩证看问题的能力都丧失了。
现如今再冷静处理翻看党媒官媒所有的文，永远是支持止暴治乱，坚守一国两制，却从未真正从国家嘴里体现过一句支持香港警察，最高规格也不过是复制了付国豪的一句话：我支持香港警察，你们可以打我了。只不过那时的我和大多数一样混淆了这种概念，盲目的认为激情撑警是国家喜闻乐见的，关注港警个人，无条件支持点赞评论就是响应国家号召。
现在再反思自己，估计党中央都想派人抽醒当时的我和这么一大帮执迷不悟的群体。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>转载：关于HPKW内地学位事件始末</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-28-3/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-28-3/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
“学位故事”的大致始末:
图一：静静【@我们是香港警嫂】关于学位及住房政策
图二：选举前后
图三：某爱国大v【@帽哥base】提出ngo（中间甚至有网友提出过要帮用身份证办ngo，最后没办）
图四：某爱国v【@帽哥basa】关于学位的说法，阴阳怪气提及双非，不好意思，双非不是走绿灯（在香港暴乱期间发生的，一内地孕妇被控欺瞒海关怀孕，过关后在香港产子，被判坐牢15个月, 图六）
图五：希望有些人不会忘记外交部前段时间在此发言的ngo（此图网上随便找的）
本来不想放图的，这些图很早之前了，长眼睛的应该看得出来吧
                         </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPK为如何享受港人优惠让粉丝投票</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpg/2019-12-25-1/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpg/2019-12-25-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
内地人需要连续纳税五年才有购房资格，香港人打砸抢烧回头还抱团求中央给特权，凭个身份证就能买房。这公平吗？不公平！所以你享受特权，还明目张胆理所当然的出来讨论怎么获利更多？你真当所有内地人都没有心任人欺凌啊？香港蝗虫要来了，你打算做其中一员，并且努力让香港蝗虫的名号更响亮是吗？
     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>草委内涵内地被打东北小哥事件</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-25/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-25/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
梳理一下让很多人难受的某草【东北小哥】事件
p1▶️事情发生之前我真心实意撑“政委”
p2▶️东北小哥的自述
p3▶️某草对于该事件的发言
p4, p13▶️在p3那条微博下面的网友评论及某草的回复
p5▶️某草亲封的“明白人”在东北小哥微博下面的评论[微笑]
p6▶️香港选举结果出来后网友评论及某草回复
p7▶️某草说24号他发表关于东北小哥的微博之后，某些人搞分化，所以拉黑也挂了一波人，这些人当晚究竟说了什么呢？挂人的微博已经在几个小时后删除了，可是一群人冲进被挂人的微博扣帽子谩骂也会随之撤回么？在微博上作为一个公职认证V，动辄给网友扣上黄丝，gaza，分化，带节奏的帽子，这样真的对么？
p8▶️小哥在香港被打，回了微博还要被网暴，被受害者阴谋论。小哥也说了，香港有冷漠的人也有温暖的人。他也没接受捐款。他只是想让暴徒绳之以法。还要他怎样呢？？？
p9▶️无比让人欣慰的是，小哥在经历了非人的遭遇之后依然热爱生活，依然努力工作。大家可以没事的时候去小哥微博留个言，鼓励一下小哥[心]
p10▶️小哥18年去深圳时发的微博。他就是一个再普通不过的，希望到大城市通过奋斗来过上幸福生活的人啊。
p11▶️在p7中被某草挂的糖果妹子在当天晚上的完整发言时间线
p12▶️某草指挥粉丝跟糖果妹子“辩论”
【到底是网暴呢还是辩论呢这个得请糖果妹子现身说法】 某草可以被讨论的事情还有很多，今天只说东北小哥事件。因为这个可以说是我对于撑警的一个转折点，从撑警就是撑hkp每个人变成现在的撑hkp止暴制乱。
我的截图并不全面，当天晚上他挂的不止这一位，删除网友的评论也不止这三个，如果大家有其他被他挂，或者是被他删除的评论截图都可以评论里发出来。
还有其他跟某草有关的翻车都可以发在评论里。
                                                     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>曾经那些亲密的人了解你有多深？</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-22-1/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-22-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
@陳淨心_香港 你怎么跟帽子一样德行呢？经不起质询，动不动就控评拉黑，你拉黑我干嘛？不是你先挂我的吗？你喜欢搞一言堂，以为自己武则天嘛？
我只想问问，你有啥资格用啥标准去判定所谓的爱国爱港，你又用什么角度去诠释所谓的政治，我更想知道，你是谁，要把一国两制继承给一个参加过占中运动8月份跑来微博吃爱国饭的双面人。帽子该感谢你，终于有团队以所谓合法名义炒作和敛财了。当然，这都是你们擅长的啊。
PS: HKWBRecoder按，据说李某和某帽曾经较亲密,也极力维护过
                                                                                                 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>语言大师臭臭，拉出来，吃进去</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkp2/2019-12-20-1/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkp2/2019-12-20-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
啊哈～口吐芬芳、疯狂挂素人的时候就是普通网民？请问是现在是以什么身份写日记呢？！@中国长安网 ​​​​
                                 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPK粉丝为拿钱发帖发毒誓</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpfans/2019-12-19-1/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpfans/2019-12-19-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
我简直太忒么没有意见了！让那帮low B赶紧死全家，一个月之内速速的，别耽误大家伙过年！ ​
     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>写爱莲说的大文豪棺材板还压的住吗？</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkp2/2019-12-19-1/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkp2/2019-12-19-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
这一把我撑香香！@中国长安网 你怎么可以半路鸽了香香？！这么一篇流传千古的文章就这么被你按死在他的微博里怎么行？！作为一名路人，我都看不下去了！必须转起来，让所有人都拜读一下他的大作！！！香香！加油！（下次抄个《将进酒 君不见》怎么样？）
PS: ×&amp;amp;%～×%#^&amp;amp;#@%￥…, 大爷的
             </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【晓高臣】在微博消失了,去FB找吧</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-17-1/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-17-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
                                                     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPK粉丝罗织的一些罪名和帽子</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpfans/2019-12-14-1/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpfans/2019-12-14-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
麻烦大家以后再看到这样诽谤言论，通通截屏、留言发送给我（包括链接地址）。根据《中华人民共和国刑法》第二百四十六条第二款规定，诽谤罪，是指故意捏造并散布虚构的事实，足以贬损他人人格，破坏他人名誉，情节严重的行为。
诽谤罪立案标准：指捏造并散布的虚假事实，完全可能贬损他人的人格、名誉，或者事实上已经给被害人的人格、名誉造成了实际损害。有大批人相信、并持续散布传播，即可构成对本人人格及名誉的损害。
如果经调查发现是团伙式诽谤、造谣，根据《最高人民法院、最高人民检察院关于办理利用信息网络实施诽谤等刑事案件适用法律若干问题的解释》第二条的规定，属于“情节严重”的，符合刑事立案的客观要件，具备明显的网络黑社会团伙性质，会要求公安机关依法进行处理。
我将收集所有材料后，立刻通过：
①网信办投诉的方式，要求对方删除不实信息。
②到公安机关举报，编造虚假信息，或者明知是编造的虚假信息，在信息网络上散布，或者组织、指使人员在信息网络上散布，起哄闹事，造成公共秩序严重混乱的，依照刑法规定，以寻衅滋事罪定罪处罚。
③立即到所在地人民法院起诉，要求删除不实信息、公开道歉并赔偿我的损失。
④联系《法治进行时》《北京青年报》《新京报》等媒体的好朋友，邀请其关注这场官司并进行报道。
我会每天把收集到的资料在微博进行更新、整理，给大家提供笑料、汇报进展的同时，看看这世界有多可笑，看看人可以蠢到什么地步！
谢谢大家！想看打官司的就来陪我玩儿。
                                             </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>姐妹情深，共赴港难</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpv/2019-12-14-1/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpv/2019-12-14-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
         </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>冲冠一怒为红颜，红颜只是屁股疼</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkp2/2019-12-12-1/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkp2/2019-12-12-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
人家病了，花钱花时间排了队的！说都要按规矩来。你不同意，说这是对HKP的网暴！这一招是卖惨连带夹攻！ ​​​​
                         </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【@环球网】他们来了，【@中国长安网】他们长期潜伏</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpv/2019-12-04-1/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpv/2019-12-04-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
【@环球网】的图片来源于帝吧
@安哥，中国长安网小编，中国长安网及配套微博、微信运营，归中央政法委【下属】的【政法综治信息中心】管理。该单位为【事业单位】，应聘成功人员有事业编制。非公务员
             </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPKW【風中微塵】移花接木把HKP给游行示威的爱心解释为特别献给内地网民</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwg/2019-12-01-1/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwg/2019-12-01-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPK微博群内要求举报炸号合集</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpg/2019-12-01-1/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpg/2019-12-01-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>全网唾弃的Babe原来是亲如兄弟</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpv/2019-12-01-1/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpv/2019-12-01-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
历史不会忘记，微博不会忘记。帽删删，说墙头草真的是对你最客气的评价了。
你要是心里不虚，又何必发了删？当初聪哥揭发babe，你转发babe的微博带动你的粉丝网暴聪哥，你说第二天就割席了，可事实上是第二天（17号）第四天（19号）你还在给babe洗白，事实上在大家都在揭发babe的时候，你带风向去让大家不要再去扒babe的历史。
我真的希望，你从此时此刻闭嘴吧。你的表演看腻了。@帽哥basa ​​​​
PS: HKer-WB-Recorder按，注意图3中提到的【聪哥520】。 帽哥是不是黄尸哪？看看这篇
                                                     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【帝吧联长】率众举报炸号</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpfans/2019-11-30-1/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpfans/2019-11-30-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
                         </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>网友曝出微博有香港黄尸警察</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-11-25-1/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-11-25-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
 均来自民间经纪【@堯偂澍】的推荐 HKPW【@風中微塵】同黄警关系密切 曝出过程曲折，牵涉帝吧相关人员提前泄露                               </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HKP内涵内地被打东北小伙</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkp1/2019-11-23-1/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkp1/2019-11-23-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
                     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPKW大姐大【風中微塵】过往的微博言论</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwg/2019-11-13-1/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwg/2019-11-13-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
                 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPK集中在16、17、18注册微博帐号</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpg/2019-09-17-1/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpg/2019-09-17-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
                                                         </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>