<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>HKP监督团 on 微博香港其人其事观察</title>
    <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/</link>
    <description>Recent content in HKP监督团 on 微博香港其人其事观察</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Mon, 13 May 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>转载：【七落嗦】对【聪哥520】及HPK的质疑</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-29-1/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-29-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
《网爆、人肉、辱骂，这就是HKP执法的方式吗？》
香港警察入驻微博几个月，我从最早撑警、点赞、鼓励，到发现一系列问题。
现请你们正式、正面地，回应以下问题：
 请香港警察B回应：为何称东江水是创汇大业，伤害内地同胞感情？ 请香港警察B回应：为何称1967香港暴动是中央政府和周总理在背后，发布不实信息？伤害内地同胞感情？ 请香港警察B回应：为何在香港政府禁止公务员使用“中港”一词后，坚持使用这一错误用法，伤害内地同胞感情？ 请香港警察B回应：为何声称“一国两制是内地制度向香港制度靠拢”这种颠覆红色政权，破坏一国两制的言论，伤害内地同胞感情？ 请香港警察B回应：为何违反《宪法》《基本法》等法规的定义，坚称中国为香港的宗主国，暗示香港为附属国的言论，伤害内地同胞感情？ 请香港警察B回应：为何对内地女网友开黄腔，说“你如何和我一起洗澡就不会错过我发新微博了”，破坏纪律部队形象，侮辱内地女性？ 请香港警察“政委”回应：发文暗示内地小哥“不正常”，“一身是胆”，导致内地被打小哥遭受网络暴力一个月有余，却对错误视而不见，绝不道歉，伤害内地同胞感情？  请香港警嫂回应以下问题：
 请“我们是香港警嫂”回应：为何在直播间嘲讽、批评曾经帮助过的内地人民警察深圳小天？ 请香港警嫂chanchanbabyHK回应：为何先询问内地公立学校学位、随后又不承认并指责内地网友？ 请香港警嫂风中微尘正式回应：你一早认识黄警，并和他一起嘲讽过国内同胞，说明他本身就黄，缘何声称“我不知道他后来会变黄”？  请你们正式回应以上问题，而不是一再对我做出以下行为：
 人肉我的个人信息、工作卡，并扩大宣传 多个港警群内组织网友对我进行投诉 多个警嫂群内（包括香港警嫂小雅猪、香港警嫂静静等多人）组织网友对我进行投诉 帝吧联长以“民族宗教问题”发帖号召网友对我进行举报 骚扰我的合作媒体、骚扰我合作媒体的主编 香港警察B对我开黄腔，说下流话 香港警察B讽刺我为“那位文章不好的娱记小姐”、“宇宙第一娱乐记者小姐” 香港警察聪哥520，在我没有在他微博下留言、没关注过他的情况下，侮辱我的长相为“蛇头鼠目” 香港警察聪哥520：人肉我的网络痕迹，并罗列展示，进行公开羞辱 香港警察聪哥520：回应网友造谣的内容，称我为“小三”，“和福特基金会有勾结”  我2010年4月23日注册微博，其中从未修改过名称，从未逃避过任何问题。
 曾因不满南航员工泄露客人隐私而被辱骂； 曾因支持发文北京政府拆除天际线，而被北京科技大学学生辱骂； 曾在微博的评论里跟自己的朋友说了一句“我刚才发了一条关于采访李易峰的手记，阅读量还挺多”，而被该条内提到的许魏洲粉丝误会我PK二人流量而辱骂； 曾因不满京剧演员王珮瑜亵渎舞台、忽视观众发声反对，而被京剧戏迷辱骂； 曾经京剧演员、公知刘桂娟涉嫌注册小号构陷、造谣其他无辜京剧演员，我表示不满，而被刘桂娟粉丝长期造谣、辱骂。  以上我和内地网友之间往来，撕逼也好、对骂也罢，大多停留在口头之争。除一两个我知道是谁的人之外，99.9%的人，并没有人如香港警察、香港警嫂一般，对我做出上述序号1到序号10的事情。就想内地网友就豆腐脑甜咸之争一样，是我们网络生活的自娱自乐。这一切都是我的经历，像生活中的不和谐音，虽不愉快，亦无伤大雅，平添人生阅历。
并且，我友情提示大家：在香港警察【聪哥520】挂我的那条微博里，大部分和对战的内地网友，大家都是有事说事，有一说一。
只有你们，香港人，在来到微博之后，从不正面回应问题，从不觉得自己有错，从不对伤害过的内地同胞道歉。相反，你们的一系列做法令人震惊。你们：
 要大湾区特权：涉及医疗、教育、住房 初期接受心意卡，到后期收受大量礼物 给内地意见不同的网友扣“黄尸”“恨国党”“分裂分子”“仇港”“仇警”“CIA”“第五纵队”等帽子 在群内组织举报意见不合网友，致使其多年使用的微博账号被封禁 以几十万粉丝的身份挂意见不同的网友，致使其被网爆，账号被封禁 人肉我 网爆我 在相貌上嘲讽我 在微博上挂我  以上行为，别说违反公务员、纪律部队人员及其家属的行为已经违反纪律，已经超出了身为人类的正常底线，非常人所为，亦非常人所能容忍。其内心之无情、下手之阴狠、言语之凶恶、组织之残暴，叹为观止！
自人类有史以来，自新浪微博开设以来，尚从未见如此龌龊行为，从未见来自同一个群体（香港警察）、来自同一个地区（香港）的人，可以对内地网民做出如此令人发指、令人不齿、令人终生难忘的行为！
不要以为挂出之前内地网友对我的辱骂，就获得了武器。我再友情提示一下，他们都是内地人，他们才是在红旗下、新中国长大的人，他们对香港人做出的以上种种，即便与我个人意见不合，心中也自有公论。
请尚有一丝良知的香港警察、警嫂，反思你们对内地网友做出的上述9件事； 请香港警察、警嫂、内地大V、普通网友，摸摸良心，有事说事，回到问题本身，而不是对我继续做出本文第二部分提到的10件事；
请我提及的几名香港警察、警嫂，正式回应本文开头我提出的10个问题，正视你们的问题，而不是遮遮掩掩，欲盖弥彰。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>提出HPKW公立学籍内涵警察的批评</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-28-2/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-28-2/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
之前因为深圳小天发出三张照片，是《香港警察子女内地升学意愿表格》，其中《富余学位信息登记表》中包括大湾区九市公立幼儿园、公立小学、公立中学。小天发微博之前外网已经传得到处都是，微博上他也不是第一个发的，但随即就收获了@我們是香港警嫂 的一波言语攻击，视频及文字整理如下。
此后又有“一只曱甴都没遇到”的香港警察，在群里说“都怪那个叫深圳小天的，差点搞不成”。都是同行，别涉嫌撩骚女网友的时候就交给“国内同行”解决，要特权的时候就疯狂diss我们的人民警察！
包括警嫂还有一系列在微博内涵小天的动作。不少人全程围观，有人想回顾我也可以整理出来。
语音文字整理如下：
因为其实，这个资料我是很早就知道啦，我比他发出消息来还早了一天多知道，你知道吗？因为我们是内部消息，肯定更早知道，对不对？但是我们就暗暗知道就好啦。
今天我看网友，把那个内部文件发出来，搞得一大堆的节奏，一大堆的舆论，我真不知道他脑子是干嘛的，是不是？
——“（带）节奏不一定是中国人，CIA在内地也有活动的。” ——嗯对，我觉得肯定啊，重点是那句，叫什么呢，我就喜欢你看不惯我，又干不掉我的样子！
哈哈哈哈，是不是？我就是摆在这里，我就是来这里显摆，来气你的，怎么样？我就是显摆气你的，怎么样啊？
我觉得，我学得也挺快的呀，是不是？哈哈，哈哈哈，对呀，你有本事，你来跟我PK呀，你又没有这个正面跟我交锋的胆量，对不对？哈哈哈哈哈……
一开始我听到有些人讲（文件）这个事情的时候，我是挺生气的，因为，你那个是内部文件哪，你怎么可以把它发出来呢？那我就挺生气的，所以我就，不管他谁，我就怼他呀，我天不怕地不怕的，我还怕你？哈哈哈哈哈哈……没有啦，开玩笑。
不断的、不断地，去做了好多事情，好多人背后做了好多事情。尤其是那个，人间炼狱的警嫂，对，现在，就是在这边要特别的去去去感谢她们，真的做了好多事情！
就像我们在拍戏，OK，我就是负责抓眼球，搞笑的，幕前；然后她们幕后做了好多事情。真的。
视频结束。
本文内容视频链接
另附： 讨论微博直播打赏如何从账户转出视频链接，男声为【冲先生】</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>提出HPKW群内号召举报炸号的批评</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-28-1/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-28-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
香港警嫂小雅猪，要点逼脸！ 第一，我指出安哥不是大腿，只是普通事业编制员工，是在帮你们认清现实，好心当成驴肝肺。指出事实就叫分化同胞呀？难怪香港人一天到晚喜欢撒谎呢！这样可以避免分化呀。 第二，攻击警嫂这个罪名还是算了吧，我的截图事实清楚、证据确凿，您丫好歹也是执法人员的老婆，这是攻击还是揭露事实，您自己心里没点儿逼数吗？ 第三，无凭无据组织举报网友，涉嫌网络黑恶势力，具体什么意思可以去问你安哥，他就是负责普及政法知识的。除此以外，你安哥没有任何业务范畴和实际权利。 第四， 你截屏我的微博，到处发给你的粉丝让他们对我进行无理举报投诉——给你老公也留点脸吧！纪律部队家属就特么这个德性样！丢人现眼的东西！
另外，静静，让你群里也老实点儿，不然我就真把你内视频放出来了。[微笑]
还有什么中华兔子联盟的，什么他妈实时信息造谣啊，造谣你妹！污蔑我造谣本身就是造谣，这一个一个ID，打算让姑奶奶起诉新浪微博顺便把你们这帮下三滥的东西都起诉了是吧？
我微博如果炸号了，直接起诉新浪微博，连带你们这样举报我的，一个都别跑。
                                             </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>草委内涵内地被打东北小哥事件</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-25/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-25/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
梳理一下让很多人难受的某草【东北小哥】事件
p1▶️事情发生之前我真心实意撑“政委”
p2▶️东北小哥的自述
p3▶️某草对于该事件的发言
p4, p13▶️在p3那条微博下面的网友评论及某草的回复
p5▶️某草亲封的“明白人”在东北小哥微博下面的评论[微笑]
p6▶️香港选举结果出来后网友评论及某草回复
p7▶️某草说24号他发表关于东北小哥的微博之后，某些人搞分化，所以拉黑也挂了一波人，这些人当晚究竟说了什么呢？挂人的微博已经在几个小时后删除了，可是一群人冲进被挂人的微博扣帽子谩骂也会随之撤回么？在微博上作为一个公职认证V，动辄给网友扣上黄丝，gaza，分化，带节奏的帽子，这样真的对么？
p8▶️小哥在香港被打，回了微博还要被网暴，被受害者阴谋论。小哥也说了，香港有冷漠的人也有温暖的人。他也没接受捐款。他只是想让暴徒绳之以法。还要他怎样呢？？？
p9▶️无比让人欣慰的是，小哥在经历了非人的遭遇之后依然热爱生活，依然努力工作。大家可以没事的时候去小哥微博留个言，鼓励一下小哥[心]
p10▶️小哥18年去深圳时发的微博。他就是一个再普通不过的，希望到大城市通过奋斗来过上幸福生活的人啊。
p11▶️在p7中被某草挂的糖果妹子在当天晚上的完整发言时间线
p12▶️某草指挥粉丝跟糖果妹子“辩论”
【到底是网暴呢还是辩论呢这个得请糖果妹子现身说法】 某草可以被讨论的事情还有很多，今天只说东北小哥事件。因为这个可以说是我对于撑警的一个转折点，从撑警就是撑hkp每个人变成现在的撑hkp止暴制乱。
我的截图并不全面，当天晚上他挂的不止这一位，删除网友的评论也不止这三个，如果大家有其他被他挂，或者是被他删除的评论截图都可以评论里发出来。
还有其他跟某草有关的翻车都可以发在评论里。
                                                     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>曾经那些亲密的人了解你有多深？</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-22-1/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-22-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
@陳淨心_香港 你怎么跟帽子一样德行呢？经不起质询，动不动就控评拉黑，你拉黑我干嘛？不是你先挂我的吗？你喜欢搞一言堂，以为自己武则天嘛？
我只想问问，你有啥资格用啥标准去判定所谓的爱国爱港，你又用什么角度去诠释所谓的政治，我更想知道，你是谁，要把一国两制继承给一个参加过占中运动8月份跑来微博吃爱国饭的双面人。帽子该感谢你，终于有团队以所谓合法名义炒作和敛财了。当然，这都是你们擅长的啊。
PS: HKWBRecoder按，据说李某和某帽曾经较亲密
                                                                                     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【晓高臣】在微博消失了,去FB找吧</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-17-1/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-17-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
                                                     </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>