<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>HKP监督团 on 微博香港其人其事观察</title>
    <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/</link>
    <description>Recent content in HKP监督团 on 微博香港其人其事观察</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Mon, 13 May 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>正面对HPKW提出批评意见1</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-28-1/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-28-1/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
香港警嫂小雅猪，要点逼脸！ 第一，我指出安哥不是大腿，只是普通事业编制员工，是在帮你们认清现实，好心当成驴肝肺。指出事实就叫分化同胞呀？难怪香港人一天到晚喜欢撒谎呢！这样可以避免分化呀。 第二，攻击警嫂这个罪名还是算了吧，我的截图事实清楚、证据确凿，您丫好歹也是执法人员的老婆，这是攻击还是揭露事实，您自己心里没点儿逼数吗？ 第三，无凭无据组织举报网友，涉嫌网络黑恶势力，具体什么意思可以去问你安哥，他就是负责普及政法知识的。除此以外，你安哥没有任何业务范畴和实际权利。 第四， 你截屏我的微博，到处发给你的粉丝让他们对我进行无理举报投诉——给你老公也留点脸吧！纪律部队家属就特么这个德性样！丢人现眼的东西！
另外，静静，让你群里也老实点儿，不然我就真把你内视频放出来了。[微笑]
还有什么中华兔子联盟的，什么他妈实时信息造谣啊，造谣你妹！污蔑我造谣本身就是造谣，这一个一个ID，打算让姑奶奶起诉新浪微博顺便把你们这帮下三滥的东西都起诉了是吧？
我微博如果炸号了，直接起诉新浪微博，连带你们这样举报我的，一个都别跑。
                                             </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>正面对HPKW提出批评意见2</title>
      <link>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-28-2/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hkwbrecorder.github.io/hkpwdg/2019-12-28-2/</guid>
      <description>版权归微博作者所有，公开信息免责声明
之前因为深圳小天发出三张照片，是《香港警察子女内地升学意愿表格》，其中《富余学位信息登记表》中包括大湾区九市公立幼儿园、公立小学、公立中学。小天发微博之前外网已经传得到处都是，微博上他也不是第一个发的，但随即就收获了@我們是香港警嫂 的一波言语攻击，视频及文字整理如下。
此后又有“一只曱甴都没遇到”的香港警察，在群里说“都怪那个叫深圳小天的，差点搞不成”。都是同行，别涉嫌撩骚女网友的时候就交给“国内同行”解决，要特权的时候就疯狂diss我们的人民警察！
包括警嫂还有一系列在微博内涵小天的动作。不少人全程围观，有人想回顾我也可以整理出来。
语音文字整理如下：
因为其实，这个资料我是很早就知道啦，我比他发出消息来还早了一天多知道，你知道吗？因为我们是内部消息，肯定更早知道，对不对？但是我们就暗暗知道就好啦。
今天我看网友，把那个内部文件发出来，搞得一大堆的节奏，一大堆的舆论，我真不知道他脑子是干嘛的，是不是？
——“（带）节奏不一定是中国人，CIA在内地也有活动的。” ——嗯对，我觉得肯定啊，重点是那句，叫什么呢，我就喜欢你看不惯我，又干不掉我的样子！
哈哈哈哈，是不是？我就是摆在这里，我就是来这里显摆，来气你的，怎么样？我就是显摆气你的，怎么样啊？
我觉得，我学得也挺快的呀，是不是？哈哈，哈哈哈，对呀，你有本事，你来跟我PK呀，你又没有这个正面跟我交锋的胆量，对不对？哈哈哈哈哈……
一开始我听到有些人讲（文件）这个事情的时候，我是挺生气的，因为，你那个是内部文件哪，你怎么可以把它发出来呢？那我就挺生气的，所以我就，不管他谁，我就怼他呀，我天不怕地不怕的，我还怕你？哈哈哈哈哈哈……没有啦，开玩笑。
不断的、不断地，去做了好多事情，好多人背后做了好多事情。尤其是那个，人间炼狱的警嫂，对，现在，就是在这边要特别的去去去感谢她们，真的做了好多事情！
就像我们在拍戏，OK，我就是负责抓眼球，搞笑的，幕前；然后她们幕后做了好多事情。真的。
视频结束。
本文视频内容链接
另附： 讨论账户内的直播打赏视频链接</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>